十年前係97年嗎？

唉

十年前係石器時代

十年前係07

這十年來做過的事